这些数据是通过天气、游戏和其他应用程序收集的，然后由公司捆绑并转售给营销人员和联邦机构。ICE调查人员利用一个覆盖数百万人的私人公用事业数据库追查移民犯罪| Drew Harwell | 2021年2月26日|华盛顿邮报|
让我们看看这三家公司做得如何，从中吸取经验教训，然后检查我们的直觉，看看他们的结果对BNPL全球创业公司意味着什么。随着BNPL初创公司的成长，看看Klarna、Affirm和Afterpay的收益| Alex Wilhelm | 2021年2月26日| TechCrunch
当强生公司生产的第三种疫苗（预计将于本周末获得监管部门批准）加入混合疫苗行列时，这一决定可能会变得更加痛苦，尽管最初只有少量供应。疫苗彩票和个人呼吁：医疗弱势群体发现他们的优先地位正在下滑| Lena H.Sun，Isaac Stanley Becker | 2021年2月26日|华盛顿邮报
当大流行发生时，我差点就要结束了，因为我不想被卷入其中。烧烤的激情如何拯救了一个小镇|约书亚·埃弗里希| 2021年2月26日|奥兹
这场鸡肉德比的不折不扣的赢家是辛辣型，它在调料中加入了辣酱，证明了它仍然值得2019年的大肆宣传。新的麦当劳鸡肉三明治排名在哪里？原来，拱门是平的|艾米丽·海尔| 2021年2月25日|华盛顿邮报
那么，为什么在最近和多样化的美洲小姐组合中没有犹太人呢？为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太裔美国小姐|艾米丽郡| 2015年1月7日|每日野兽
你把英国工人阶级的粗暴与来自南方深处的非裔美国人的灵魂混为一谈。有史以来最伟大的摇滚歌手是乔·科克（Joe Cocker）|泰德·乔亚（Ted Gioia）| 2014年12月23日|每日野兽（DAILY BEAST）
E街乐队吉他手史蒂文·范·赞特（Steven Van Zandt）曾盛赞道：“他把雷·查尔斯（Ray Charles）带到了混音中，对摇滚乐产生了影响。”。Joe Cocker的深度现场切割| Asawin Suebsaeng | 2014年12月22日|每日野兽
再加上布朗是一位虔诚的前警察这一事实，你就有可能产生更深层次的不信任。《抓住性工作者：a&E可怕的剥削性伏击秀》|萨曼莎·艾伦| 2014年12月19日|每日野兽》
长期以来，左翼一直试图通过各种各样的组织进行抵制，致力于实现不同的目标，但都无济于事。左翼对亚历克的回答|本·雅各布斯| 2014年12月15日|每日野兽
他敏感地不喜欢插手别人的事情，这让他很苦恼，但他几乎愤怒地克服了这一点。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
一个“我在这里”的人说，把东西和布局混在一起是愚蠢的，直到我们看到不能直接拍摄。原金|伯特兰·W·辛克莱
问问任何一位父亲，为什么他更喜欢他的儿子与好朋友交往，而不是与坏朋友交往。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
我母亲不会和“普通人”混在一起——我的意思是海伦娜不会让她去，但现在她会的。多萝西在斯凯里|伊芙琳·雷蒙德
中国人把它视为美味佳肴，并把它与家禽和蔬菜混合在一起。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。